(求解決)男朋友沖涼條毛巾keep住都好臭

同男朋友一齊住，佢沖涼條毛巾永遠都好臭，
係好刺鼻果種臭
我嗰條毛巾同佢嗰條放係附近，好正常，無味。
我已經每個星期keep住幫佢換，但佢一用咗2,3日就已經開始發臭

有冇巴絲知道點解 好想根治個問題

買多兩條 晚晚換

係咪成有黑點？有就係發霉
比太陽晒下

好似好浪費咁 我諗緊會唔會係佢身上有一種細菌

買條新，再洗密啲，應該有菌

ammonia味
放係d通風位 唔好比條毛巾濕住up住就得 最好曬下佢

係咪沖涼沖得唔乾淨

冇黑點 我嗰條都係放係同一個地方姐

有d毛巾係好撚易臭
試下買過第款

條條都唔同牌子咖

咁咪兩三日換一次

點解會有ammonia味

應該係佢用完唔檸乾水姐 正路檸乾水加通風都唔會臭

屙尿落去掛

巴打你會？

沖涼毛巾點樣擰水
不過我女朋友都成日話我毛巾臭
唔知關唔關我淨係用清水沖事
不過肯定關唔乾事
果啲大毛巾成日唔乾
拎去通風位擺乾就無事

用耐左條毛巾 就算洗完無耐 ，幾日都會再臭番

巴打有冇格啦底臭嘅問題

無，得條毛巾用兩日就比人話臭
我就完全唔覺

佢都唔覺咖 會唔會係自己所以聞唔到？
同埋佢有格啦底臭 唔知關唔關事

換男朋友，認真
呢個人個人衛生好有問題

用完要毛巾洗幾野先扭乾掛起是常識吧

日日洗
完

通常毛巾臭 係因為有油 佢係唔係成日就咁拎黎抹面 之後冇再洗？

慘呀 佢淨係用黎抹身

洗衫落d消毒藥水，威路士嗰隻落半蓋，洗完幾香的，唔同滴露嗰隻閪味
彩漂都得，但d衫會好硬，多多柔順劑都唔夠

你係點晾毛巾架？
我之前都有試好似你男朋友咁
後來改左晾毛巾方法，毛巾就無晒味，因為好快晾得乾就無乾
我係一條垂直晾，只有毛巾頭端輕輕用衣夾夾住個衣架個底（即係個三角形個底）
Sor 1999

分手

要快d乾 就應該無乜味
可能你條仔用毛巾打j

用完放係太陽曬到既地方

精緊係臭

咁咪買多幾條，一條用兩日就洗囉
咩人咩毛巾係沖涼房up得耐都臭啦下嘛

佢啲衫有冇味
有時男人有種好刺鼻嘅臭味
如果唔明邊種可以試下逢賽馬日走入馬會麻甩佬堆中就會聞到

會唔會係佢唔洗屎忽窿
之後又拎條毛巾抹

佢有部份著得耐嘅衫會有呀

成條攤開？

臭油佬味

我好愛佢咖

係不係只用 沐浴露無用番梘
要用番梘先有效咁除到格甩底的臭

直接拎你男朋友去曬殺緊啲菌好過啦

愛佢就接受佢陣臭味

用滴露得唔得？

其實好正常香港濕度高呀嘛 加埋依家春天實有味啦。要解決都唔難 買部抽濕機或者開大屋企兩邊窗 產生對流 咁就冇味

得的話點會仲有咁多人用番梘，番梘咁不方便
信我啦，我以前都有，轉左用番梘就無事了

利申：3年住hall經驗 個個仔都係咁

2-3換一次，佢沖又唔乾淨，抹上身咪會有菌咪臭囉。日日換一條乾淨咪得囉懶鬼

真係好浪費喎，不如叫佢用抹手紙

換一條唔係掉左佢，係拎去洗囉
浪費係邊

我啲毛巾抹一次就洗個喎... 抹幾次先洗咪up住囉...

好大條嗰啲定係兩三個手掌嗰啲size

我男朋友條毛巾又係咁
之前洗完過一星期左右又臭返

樓上話用番梘work
我男朋友由沐浴露轉番梘之後又好似無咁臭
定可能係佢兩條毛巾輪住咁用所以無咁臭

仲有如果樓主男朋友有用個啲止汗劑
都要洗得乾淨啲
唔係陣味仲臭過你本身出汗嘅臭

放落洗衣機洗

咁冇辦法啦係體質問題， 冇得改
以前身邊都有個咁嘅朋友， 係好惡頂㗎
因為嗰種臭味係刺鼻
我都逐漸疏遠佢

check吓有無心跳

你有當佢朋友？

可能係你男朋友都覺得你條毛巾臭呢

所以我日日換

米青味

癡撚線 唔係應該日日換㗎咩？

汗味定up味？？
用衣架掛起 擺喺通爽位置會好啲

用黎打左丁
梗臭啦

從來無
亦未聽過
用完拎掛出去曬

有無可能佢會用風筒吹條毛巾？
之前條毛巾洗完未乾
我又要沖涼
拎風筒吹佢
第二日臭到仆街
點洗都臭

發霉
換過條

我依家條毛巾一個月唔洗唔換都唔臭

平時有冇噴開止汗劑？

基佬毛巾係臭d

我條巾用成兩星期冇洗都唔會臭 人既問題

買條運動用嗰啲防臭毛巾啦

用左條毛巾黎抆屎

識唔識用洗衣機傻女

咁咪兩三日換一次
一星期換一次根本唔衛生